Title: Senza Internet
Date: 2008-08-04
Category: altro
Slug: senza-internet
Author: Karim N Gorjux
Summary: Mi hanno già tolto internet. Ho fatto la richiesta di portabilità del numero su euteliavoip e mi sono ritrovato oggi senza adsl. Mi attrezzerò come un nomade e a partire da Venerdì[...]

Mi hanno già tolto internet. Ho fatto la richiesta di portabilità del numero su euteliavoip e mi sono ritrovato oggi senza adsl. Mi attrezzerò come un nomade e a partire da Venerdì mi connetterò nuovamente con il cellulare, il tutto in attesa di partire per la Lituania entro il 20 Agosto.


 Concludendo: di questa settimana scriverò forse a partire da Venerdì, ma non penso sia un gran danno visto che siamo ad Agosto.


 Divertitevi!

